[突發]成個世界輸晒 老婆仔女都走晒

還債

已經備案, 國歌法一通過就返嚟清算你

主角係樓主？

都唔知你噏乜

笑左

買咗批中國牛肉
條友話好食
點知食得多會無益

輸幾多？

思覺失調？

好high 勁high 好q high

Dllm青山又走犯

好在你提一提差啲比樓主呃左

中國牛肉有毒架
Btw下一句係咩

成我副身家輸曬⋯⋯

我帶你環遊世界

你阿爸係哥斯拉？

佢阿嫲係心理變態

還債! 老曬仔女都走埋 還債!還債!還債!債!

送你上大陸

Oh shit！
勿相認

Ching你都係？

美帝幾時開始代表大陸

成副身家輸晒 老婆仔女都走埋 還債 還唔晒

錢都無 老婆又走佬 點算 好撚慘

踩紅線咁撚勇武

下個月通過左修例後
公安就上門捉鳩你

屌你老母我仲唔撚夠慘？

Bless you加油撐住

中華人民 ！死曬！

咁講就唔啱啦
我慘姐，唔洗搞到人嘅

乾炒牛河好味！我頂左兩餐

中國豚肉有毒

樓主咁可憐，你就掛住食

好肚餓，邊度好食有好介紹？

唔開心都要食野嘅，支持正面鼓勵

番開邊間教會

Dllm

你老婆招呼好周到 人見人愛 朋友愛

慈奶

非洲牛肉好食，因為係紅色

又係你條撚樣

尋晚你老婆陪我瞓教喎

嘩你真好撚識做人啊

約埋去咗屌閪?

都可以當早餐

要抱住個敵人姦左佢啊

有聲嫁... 屌！

小心秋後算帳

法律應該無追溯期唔洗驚

d血係紅色？

唔好傻 香城高層咩都做得出

因為係紅色

樓主要唔要我帶你環遊世界去休息吓

你呀爸係拉登 嚇到人地心理變態

以為係農夫啲歌

其實依家啲細路仲有無傳

打到你個頭大過世界

唔小心唱咗出嚟

越睇越有聲

中國牛肉有_

功成不必 在我 字都唔識多個~~

好慘

飲奶 飲奶飲奶奶

有毒 有毒 食得唔好嘥

尋晚你老婆陪我訓教

老鼠 曱甴 都可以做早餐

好耐無唱過
Btw 樓主小心

高質

樓主

報定驚 備悉下 一立法成個post留言啲巴拉一車車送返你地上去審

Cap定圖備案 到時拎好市民獎

祝大家到時搵多啲

高汁post

中國牛肉好食......

因為係紅色

輸了你！！！！！

農夫叔叔 辛辛苦苦 搵錢包二奶

食得唔好哂

係我細個聽果首

ching邊樹人？

邊個又一起吸鴉片

有無人中意食通菜牛肉，我覺得好好味

牛軍 第一個犧牲者

你係真係唔識架喎

因為係紅色 有d教會feel...

中國牛肉有毒 啲豬變咗病豬

中國牛肉好食 可以當早餐

屌唔小心跟住唱出聲

食得唔好晒

原曲係咩?
係世界真細小?

成日冇著衫褲 你老婆光脫脫打掃 豪放～

推到小學生喺學校跟住唱

剩下樓主一個欠債

起來！我帶你環遊世界，/我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，/非洲牛肉好食，因為係紅色，/起來！起來！起來！成個世界輸晒，/#老婆仔女都走埋，還債！/老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！」